我屌你老母臭閪 聽日機場邊撚個叫散水就係鬼

邊撚個叫人散水即屌

我知大家好撚嬲, 但係要記得聽日要去春袋報仇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日唔好戀戰，全身而退，黎緊係我地收成期！

是日散水post 錄得2000幾個正評
情況令人擔憂 先block為妙